下星期取消區選!（睇香港人點揀啦）

有D長，用心睇
其實政府呢星期俾人感覺好似更加廢，無野對付到你地班「暴徒」我覺得係專登咁做，你估林奠、甴大大蠢㗎咩，政治家最叻根本就係玩心計、策略。

而家出邊不知幾多分化post，又話留定唔留中大，乜乜柒柒

今星期暴力明顯升級，但政府無動於衷，其實佢發現唔做野等你地互屌分化個作用更大，冷血港共政府根本可以再不斷用槍射人搞更大民憤，但佢留左呢張牌唔用住。

其實呢幾日林奠同宗宗都放曬水，會取消區議會嘅條件就係下星期再持續有破壞鐵路、堵路、私了、搞到人返唔到工就會取消（死線就無放水幾時啦），下星期再出現呢D行動佢就可以大條道理取消，再配合暴力鎮壓呢張牌令我地輸區選輸人命。

咁敵人要我地做嘅當然唔做，佢根本同我地賭緊下星期係繼續暴力定降溫變平和，既然佢賭左會暴力，咁我地當然要平和。

所以請各位思考下星期嘅行動，到時區選真係取消，對大家都無好處，
而家運動其實分緊兩條線打:
1) 依靠勇武+和理非
2) 用現存制度爭取（即區選）
呢個星期勇武主導完，下星期應該配合區選打和理風加文宣攻擊，先至對我地有利。

希望各位認真思考咩方法有利我地，我地有唔同工具威迫政府（有文有武），但更重要係咩時期用咩工具先最好，輪住用唔同工具先係打擊政府嘅最好方法
。希望大家幫手將下星期宣揚打和理風格，張建宗都提曬水，下星期係關鍵。

區選取消，制度上實際無得益嘅咪又係我地，唔單止失去今次運動令更多香港人覺醒唔投民建聯嘅力量，更少左簡接選特首嘅117票，佢反而更開心，隨時話上一屆繼續做，又可以建制佔多。你出黎遊行，暴力表達不滿，佢繼續唔理你，你吹得佢漲咩，難得有一次出現嘅社會運動有壓倒性建制嘅力量，係而家仲未改變政制嘅情況下，盡量攞多D制度下對我地有利嘅籌碼先係更好嘅方法，沒人話完左區選之後唔可以勇武繼續堵路打擊經濟爭取更多野wor.

作為普通人，你同中共爭取一樣難爭取嘅大利益時候，你面前擺左個小利益，你都會攞完個小利益再繼續爭取大利益啦係咪

所以請各位三思下星期行動嘅成效，究竟下星期繼續今星期咁樣更有效，定下星期先停一停，爭取左長遠嘅整體利益先，再下一個星期先回復勇武會更有效呢？
亦都希望各位記著梁天琦致香港人的信：懇請不要被仇恨支配自己
光復香港 時代革命

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

推推

又話要休息??

咪傻啦, 逃犯條例已証明政府，若決心要硬碌過去, 佢冇野唔可能
區選取消保皇比泛民更傷

拉
垃圾散水休息撚

我認為係一定要贏晒所有區選席位。

選唔選呢邊情況都一鳩樣
你估對家唔識造票
仲要無得查冊肯定造到輸變贏
港共想取消就由鳩佢啦
睇下邊一邊傷啲

仲係到為左場無迫切性嘅死局去消自己士氣
醒未啊
抗爭繼續
有得投就投
無就由撚佢

又唔係唔支持勇武，只不過覺得下星期唔係合適時候出動

仲講緊117票小圈子選特首

有得入閘屎都食

冷靜理智啲手足
宜家可以和理非咁等區選 之後再繼續勇武抗爭

歐盟叫777唔好推遲區會
777推遲左會點
你自己諗下喇

仲有區選無你講到咁重要
唔洗指意對前線指指點點

前線決左繼續我支持
前線決定休息我都支持

有區選，咪投下票，冇，又唔覺有咩大損失。

咁既然呢場運動都有排拖，假設最後無普選，咪又係死死氣得返區選，如果佢取消埋區選，呢場運動基本上咩都無攞過，仲要死咁多手足，雙管齊下啫，又唔係叫以後唔勇武

佢畀你搞區選 你又攞到d咩？每個月 4萬2？

根本就應該當佢副線 有得投咪24號行入去吸個印，唔得投咪由佢

洗唔洗停哂所有野黎預備個區選？ 咁樣叫雙管齊下咩

唔贏選嚟做乜
要贏得更多

咁都可以和你塞㗎，只係下星期減少D縱火，留番單線隧道，將力度減細一星期，之後個星期可以照舊㗎波

如果最後輸左
係一齊入集中營啊兄弟
仲想有區議會
咁天真的你

立法會都冇用啦，何況濕9區議會。

區選成績 半數議席都贏唔到

全港各區(黃vs藍)候選人